施丹本要留C.朗賣巴爾 最後卻被主席拒絕

去年夏天，在帶領皇馬實現歐聯三連冠偉業後不久，施丹就正式宣佈將不再執教皇馬。他的突然離開不免讓很多球迷都感到驚訝、遺憾。近日在接受採訪時，皇馬前主席卡爾迪魯恩透露了施丹離開皇馬的原因，表示他在對今季的計劃上和現任主席佩雷斯產生了分歧。

「施丹堅持要留下C.朗拿度，賣掉巴爾。佩雷斯做了和施丹要求相反的事情。施丹希望在簽下和賣出球員這方面有決定權，但佩雷斯沒有滿足他的需求，所以施丹決定離開。他是對的。」

C.朗拿度去年夏天以1億歐元身價轉會祖記

同樣在去年夏天，當時的皇馬頭號巨星C.朗拿度以1億歐元的身價轉會祖雲達斯，打破了意甲歷史上的轉會費紀錄。加盟祖記後的C.朗拿度狀態依舊火熱，今季至今共出場25次，攻入15粒入球，是斑馬軍團陣中非常重要的一名攻擊手